聽日行街買野記得keep單呀

聽日咁多鋪頭有減價，緊喺keep返張單做留念啦

推

行街裝 影相打卡 散
其他唔好做

冇用架
國安話你犯法就係犯法

出街袋唔好放危險物品，好易會俾人老屈

SOGO好似做緊SUMMER獎賞

行街行得攰，仲可以入附近特色嘅食店食下野添

行街我淨喺帶銀包，身份證同環保袋架咋
而家咁熱，大家記得補充水分，帶多兩支水

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

好彩有你提我咋
可以叫多啲朋友嚟行街囉

大家起身準備好未呀？

手 足 一 陣 見

銅鑼灣
SOGO — 購物每滿 $1,000 送 $100 購物現金券
時代廣場 — 消費每滿 $800 送 $50 購物優惠券及 $50 美食優惠券

中環/金鐘
太古廣場 — 指定餐廳下午 4 時後堂食消費滿 $680 即可換領 MOViE MOViE 禮券一張
IFC — 登記 CLUB ic 會員（須消費滿指定金額）可獲指定商戶九折優惠

立場都出咗shopping攻略

fiNc.facebook

其實唔重要，

普通法之下，佢要証明你意圖

國安法之下，就算你係屋企睇電視，佢都拉得你